{
  "niveau": 1,
  "questions": [
    {
      "question": "Comment s'appelle le héros principal de la série Naruto ?",
      "choices": ["Sasuke", "Naruto", "Kakashi", "Sakura"],
      "answer": "Naruto"
    },
    {
      "question": "Quel est le rêve de Naruto Uzumaki ?",
      "choices": ["Devenir Hokage", "Quitter le village", "Devenir un ninja médecin", "Battre Sasuke"],
      "answer": "Devenir Hokage"
    },
    {
      "question": "Quel animal est scellé en Naruto ?",
      "choices": ["Un serpent", "Un renard à neuf queues", "Un loup", "Un dragon"],
      "answer": "Un renard à neuf queues"
    },
    {
      "question": "Comment s'appelle le village de Naruto ?",
      "choices": ["Konoha", "Suna", "Kiri", "Iwa"],
      "answer": "Konoha"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom de l'équipe de Naruto ?",
      "choices": ["Équipe 5", "Équipe 7", "Équipe 10", "Équipe 8"],
      "answer": "Équipe 7"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du sensei de l'équipe 7 ?",
      "choices": ["Kakashi", "Jiraya", "Asuma", "Iruka"],
      "answer": "Kakashi"
    },
    {
      "question": "Quel est le symbole du village de Konoha ?",
      "choices": ["Une feuille", "Un sabre", "Une flamme", "Un nuage"],
      "answer": "Une feuille"
    },
    {
      "question": "Comment s'appelle le meilleur ami et rival de Naruto ?",
      "choices": ["Sasuke", "Shikamaru", "Neji", "Kiba"],
      "answer": "Sasuke"
    },
    {
      "question": "Quel est le plat préféré de Naruto ?",
      "choices": ["Ramen", "Sushi", "Dango", "Yakitori"],
      "answer": "Ramen"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom complet de Naruto ?",
      "choices": ["Naruto Uzumaki", "Naruto Hyuga", "Naruto Nara", "Naruto Uchiha"],
      "answer": "Naruto Uzumaki"
    }
  ]
    }
